一弦定音！第57话

正副部長

有人開

幾時動畫化呀屌

喊左

第6頁就喊左

停左係39無追，依加即刻追返

竟然有人睇

好睇到仆街

已買1-8期漫畫供奉收藏支持
CD亦已入手
好睇到不得了
畫風又靚

啱先聽左久遠 好正

好似幾好睇

好正啊

好曖昧

好好睇

主角果對幾時先有進展

我估冇咁快

其實套野都幾似花牌情緣 不過呢套d感情線好睇好多

看到流淚了

集集都睇到喊

嬌柔造作

配上音樂食用更佳